當另一半講。。。

比啲時間我冷靜下
係咪玩完

我都想知